I大討論區(8)EA加油呀

BSE巴打記住15號考冷氣

溫成點

留名

玩緊手機

有無pastpaper答案
hvac EIA都要呀最新果2年
自已做既ans都照殺

見到啲文字題都冇咩心機
之前啲test大部靠死操 唔係幾明concept

我做完岩岩個題都玩到依家

same

每份PP A part坐底3題唔識

我都做緊，慢慢做

有冇話一班人太多retake會拉curve

電A先大獲

我目擊過炒半班

點解咁講
利申 未溫

有無考law既巴打

電ca應該有40分 冇咁怕
Hvav真係唔知做緊咩

怕 不過我一班人係指一級

咁你份EA 75分就A
20 credit A咗就爽

電part a有實在野比你背到，黎黎去去得果幾題

hvac係你係冇得死背，要清concept再用佢某啲專用term答

當我冇講過 唔記得左有lab同project

覆左你個post

D term仲要係唔知點先係佢要求 求pp ans

屌佢老母tutorial又唔撚比答案

食屎狗歐陽

頭盔

lab同project 有70都三生有幸

project

淨計tert就有4成

test次次都係合格高少少

成日careless mistake

有冇BSE4402?

有冇讀hotel/ airport/ tourism /leisure/ intel host 既巴打可以交換Human Resource Tips 你地係咪都係16/5考呀

BSE討論post

冇civil人

下年算唔算

咁我嘅半班都係指一級

交哂fyp ，而家有d空虛迷茫，唔知點排個career path 好
利伸 辣殺學渣，gpa 應該只夠讀top up ，想半工讀繼續爬

Career path?咩黎 yr1仔上

最後一科已完

同問 已經覺得有科會炒大半級

有咩野必背 可唔可以講下

不如我地bse 開返個telegram group傾好唔好

其實你地BSE開左幾多班,收左幾多人

其實有group 你留tg會有巴打add你入
好似係

MH都6班

TM 5班

唔好串鳩me啦

求bse tg group

有冇人解畫

成功引人自爆

唔會拉。
嗰屆出得難就係咁先，唔會因為少人合格而去拉。
大半級炒我都見過啦。

但丫sir會幫啲38，39既人上40。拉翻高啲個合格率

成個post俾bse仔騎劫左

有冇EE/IT撚 edge triggered 唔記得晒
點算
Tg:whatt12321

IT

開左group @HiHiEE

有冇讀過IC,k-map,boolean function

冷氣啲文字題搵撚死人

pp d數咁難

離散數學有
尋日岩岩考完

IC冇

唔受其他ive巴打?

A part定B part先

我地主要討論EE，巴打想入的話歡迎

b Part 未溫過，玩命

b part 阿sir又唔比ans 撚識做

咁a part 呢

繼續希望幫到大家手
如果有幼兒教育HD，社會服務FD，或社工長者等科問題
我會盡量解答的

其實唔難 , 呢排放暑假冇咩野做, 有咩問題可以擺低
盡量答

哇屌 20學分咁撚多既

想問下D點答

科英文 ，不過你都上咗岸

4科大野A晒

師兄我唔係幾明
CAV同VAV system 既分別
centrifugal fan,backward forward 既特性
我concept唔係幾清

j死

想問sem3時間表大約幾時先有

咩科我果科已經出咗啦喎

淨係諗到開少啲燈減低cooling load

我AS 淨係得頭個個星期睇

跪求電A PP 既solution.
文字題溫邊段好?

求大大打救小弟

岩岩同FD打緊機
手頭上冇實體印刷版psy chart, a)個答案未必太準
因為如果a) take得準, c)既ive tutor式計法同quick method應該最多差1-2kW左右
BTW好似以前啊sir講加減5%都ok, 明quick method既都可以考試用
唔明我都計左一次
仲有enthalpy同specific volume個D我上網check, 人眼睇chart take唔到咁準

文字題真係比佢殺到仆街

Btw thx

你當一開始倒扣20分
80分開始

其實師兄有冇溫文字題

求教學 雖然黎黎去去都係咁問
但佢改一改 你背既野已經88

mechanical ventilation果啲真係r頭

又唔想呢啲位失分

有冇巴打可以講解下 gpa 點計

手冊唔知第幾頁有條式講點計

無， All in part B先
年年都差唔多，但好唔熟
又大意

part b有幾分文字野好難拎
part A 又有3題文字題
當你淨計數岩晒 都係大約得6x分

不要說了

溫到b2
好慢

佢學霸溫晒教緊我

屌你仲未訓既

教我未

比唔比我捉手仔先

ok

依到bse既好似好多都係mh

算啦 我已經無奇望 冷氣 埋手落電算

多謝你教我

yes

擾敵

咩都唔識 好無助

早wo

頭都痛埋

溫多少少b part算

Allin part b

ching好勁

潛水 88

岩岩收到IVE封信
有冇人知咩黎
明明我冇報過任何有關獎學金ge野

會唔會中左獎唔知

咩科？

Peter lee冇TIPS呀屌 但有HOTEL撚話有，唔知堅唔堅

computer engineering

發覺個Post十版有9版都係engine 冇其他科既人上黎既

咁老實講 其他科都入唔到u gpa1都冇所謂啦
輕輕鬆鬆考試

有既，1-2個囉

我it既

想裸考

又擾敵

A part搞唔掂

唔好欺騙我啦 學霸們

屌你擾敵hihi仔

真.唔識

hvac 由他吧

算，我都唔溫了

一齊唔好溫

擾敵果d 祝你地gpa坐1望2

唔溫

一分鐘

無擾

呢度應該改名做「BSE討論區」

本來就坐係一到

跪求management b tips 5月18號考果科

今晚溫下電好過起碼數同文字有得溫下

你老尾做完hvac啲pp都唔柒知自己係咪啱

我記得係舊登比過4001 同4008 TIPS 巴打你
我有hr tips 但係我唔撚係讀hr

其實有無工程科會不停用到dydx

好都柒痛苦呀hvac

無用

但我好中意

ive engine 好難畀你成日用calculus

咩意思？ive 啲野太淺？
巴打我一望到你user name 就好掛住科電學

求TIPS 呢到or舊登PM我都得架

樓上兩個名讀書讀上腦

我想要個management b tips 你幫我搵左先啦

HVAC洗咩温

wow,果然學霸

學霸真係唔洗溫

因為我已經考完好耐

溫到都冇心機屌歐陽老母了

因為我已經考完好耐
利申:A

呢加hea到9月入THEI

Hea 到九月入返青大，屌 我係垃圾
Btw 其實fd 有無distinction

當年識唔識做文字題？

Civil ，EE，ME ，邊科多dydx
有無人知

有一條LQ Tips囉，講明先唔知準唔準架

照殺 其實我都有既 不過想確定下 舊登pm 呢到無pm

Civil 數好似難過EE,ME

舊登PM左你，唔知個個係咪你黎

我聽返嚟係EE 數難過civil
巴打做咩改名，Hooke's law

回左你了

我記得嗰年冇咩文字題，之所以A

1516都有文字題

成份卷根本鬥小心
好on9

喺

借朋友account
請問有無人知幾時出sem2 result?

6月27呀屌

6月21 下個post 搵人置頂 唔該

睇錯SOR

巴打你覆左十鳩幾廿次，我係你就唔覆

ive 巴打本身有無開TG group?

每科都開左個 好似係
有冇幼教gp

答埋最後一次 以後不答

睇civil maths 深過EE

竟然 我想入EE 又想入civil

依到係bse post

點啊

秒經

有group 但係個個去晒溫書
學渣上黎Hea

Hea左一晚了

做到厭倦

衝緊刺

棄城 聽日爆佢老尾

又擾，我過你mh打你

點左相架啦

今個sem 唉 出事

Management b真係等食屎

Civil sem1 重點係trigo, differentiation, integration

Sem2就教matrix, partial differentiation, o.d.e, Laplace transform

Sem4有科elective eng4200 advanced engineering mathematics (EE, ME都有) 就教series, z-transform, numerical analysis, partial differential (深少少）,vector calculus, multiple integration

唔知EE既maths sem 1,2 教咩,所以比較唔到
Btw聽講civil 科eng4200會由engineering discipline 轉做construction discipline （由14 credits轉做10 or 9 credits), 內容可能會改到

Civil 係exam黎講,除左maths外 無一科用到dydx

係lecture notes度就會見到點用differentiation同埋integration去proof 條equation

不過同EE,ME比就應該係偏少

呢個真
BSE直頭冇用過

咁靜局

bse拎

有無人識hvac

聽日考

HR撚同你一齊食

無

問d野實在太陰濕，好似考dse咁

拿拿聲考完好過 我想一日考晒d科佢
望住其他人sem break緊

做到傻傻地

lm明天hvac爆A

合格都柯彌揭諦

想問你sem2 3.幾?
同埋我想問下sem3 同4 係點chur法
我怕EIB………

40分好易，d阿sir三十幾都鬆手
除左葉xx x世x MH

聽日考soil,等死

你老尾電a文字題不如帶埋本cop去考啦

要背既野多撚到

葉sir都手緊？ 你傻架？
佢無嬲hea教又好grade

勁

唔係阿，師兄
你咩科俾佢教先
大佬佢autocad俾勁低分
成班d份係偏係喎

成班d分偏低喎

Aim 40分...真的假呀師兄..

講真sem1中左伏
唔信問下人

有人投訴佢 嬲嬲豬

大電係EE 定細電係EE?

合理阿
你有冇俾佢教先

第一年電A B 都佢教, 拎A
第二年C&M佢教拎B (拎到offer hea讀)
佢考試為本, 咩要讀/唔洗讀都同哂你講
俾埋考卷答案好唔好呀?

2個簡寫都係EE
大電係 Electrical Engineering
細電係 Electronic Engineering

仲有Autocad考試畫唔畫得哂先?
畫得哂都A唔到先投訴人啦

考試要夠時間做一定要背shortcut command
或者識改command
或者用私家巨集mouse/keyboard

Autocad平時交哂功課
考試畫得哂, 邊個改都一定A

好似係投訴佢上堂遲到又唔教野

算啦，廢是自爆
ching你係都要撐佢，我都冇乎
或者佢教計數科好掂，但我就不了

Youtube 教學

btw 第一年就有offer

最爆係有堂係叫我地上youtube 睇不停loop個火車，我心諗大佬我交成皮野你叫我自學……堂堂又話我上堂教左，想點姐

有offer 又係mh. 我大約知邊個

唔係撐佢, 佢不嬲出名hea教
wk1-12都廢既
但係佢考試為本, 真係臨考試都你講哂咩要讀
好過有D老師平時懶好人, 陰D陰D俾爛grade
又親疏有別, 自己友先有tips
至少佢教有A有B, 可以用最少時間拎最好grade
利申:唔好問邊個係真仆街老師, MH老師肯定個個好人

sem 5拎到offer, 唔好麻煩year 1有offer個人

BTW應該year 1有offer唔洗讀sem3
姐係design a 電B個D, 你地實認錯人

開名啦，反正你都grad
親疏有別我大約都知邊個

咁多Bse

我其實係想知點解year 1有

見啲人話最好畢業先報non jupas

year 1都有機搏？

year 1 報要sem 1考試左右報
2月度polyu已經截止, 再後補sem 1成績
你唔cgpa 3.8+, DSE英文有3都唔洗諗

why not ?

唔係畢業報, year 2 sem4 10月11月左右開始留意要報
DSE英文冇3最好已經考埋ielts有6或者6.5

感謝資訊

你sem5 做consult contractor 定特管

物

唉，HVAC Apart呀

溫定電a part a好過啦

祝大家聽日拎A 拎唔到A都拎A-

大家咁話

加油啊
有溫書只少有 A-

希望啦

唔答啦, 廢事自爆
其實做野都冇所謂, IBSP考人際關係多過technical skill
同阿sir上司吹到兩嘴咪好grade

當然, 每個唔同類別公司intern都有好有壞, 總結下當年唔同同學D comment

大判: Hea, 左手交右手, 真係人際關係多過technical skill, 將問題推哂俾sub con或者consultant就係高手, 拆彈多過真係做野
細判: 某一範好叻, 落地盤睇師傅點裝, 點解決圖同現場唔同既問題, 熟下地盤文化, 或者落手做下文件同數野, 得3個月時間學野都唔錯
顧問: 比較忙, 畫圖多, 熟點跟例同客D要求做design, 有機會跟下外國/大陸project, 學下新野, 如果讀上degree拎下design, 寫report同畫圖skill經驗, 再做design project會好少少
物管: 比較hea, 做野比較例常, 如果唔讀上去, 畫圖計數唔掂, 可以講性價比好高

冇咩朋友做supplier, 冇評價

屌
聽日考Fluid

即係學野係sub con最多，但有事點都要死掂佢。
consult又要高分先做到
main con又好少落手做
點揀都死

大判係咪要好高分先做到?

我都係HR

有冇di 讀廣告設計hd既巴絲

佢好似講過ca唔合格，ea唔改

EA考試改卷果個係咪就係教果個？
定係聽聞有兩個market

通頂

收工

fd sem2既分幾時出

好，唔溫了

冷氣係咪溫cooling load同做psy chart最穩陣

等炒

HW撚定CW撚
是咪Peter仔教

Hw，唔係peter

b1
2
4

6月9

又一件

佢哋永遠都唔會睇

就考lu

就a啦

屌垃圾hw 啲老師成日遲到
去左廁所打飛機咩 定ive 啲老師就係咁

fd工程數3好難
揀錯科

我都唔中意圖形
個阿sir 好差 唉想喊

數3 你數學要有2資格一定要讀架wo

考完科數
好撚易
終於sem break了

我數3應該接近自修，無乜分別

召喚Bse jj叫春
A part比佢殺晒

咁誇張？HVAC?

另一邊廂
EE撚表示好易 又一科拎A

Ys
今年真心難左

Sor囉 剩低2科 加油

奶西ching
A part

好彩我嗰年唔難

要hea都可以搵supplier做
做sales engine 賣技術

要揀有工程部既 例如carrier
起碼會掂到d design野
慢慢學到work定唔work

學歷要求中等
需要口才同知識去解釋點解你件野work,
comply到佢個要求

Workload細
之後讀pt無咁辛苦

但缺點無scheme行 剩係識一範
起薪低d

巴打，你個阿sir 有無放晒啲notes 上moodle ？
我個阿sir 唔放 可唔可以比我？

又or 有無其他fd 要讀數3可以比我
跪求

就開 sem, 仲 EA

咁狗
但我啊sir係幫埋我地印

Send 啲soft copy比我？

想問Fd巴打 sem2 3 中文既出席率係咪計埋一齊 同埋總時數係幾多

但其實今年section b 有三題都無文字題，a part 問你ventilation rate 又送分，最難我覺得都係嗰條問你air duct 穿牆要做咩precaution, 有d都係考返前幾年pp d 野，例如叫你畫返ph 圖同basic refrigeration cycle, 難度一定有，但我自己覺得就無咁難

應該分開計 中文上28個鐘 就可以走五點六 個鐘頭

Fluid中伏

我都係 阿蛇幫埋

但係我係中文

ME ???

係

你有冇做齊tutorial
實保到你pass

Pass就一定Pass
但低分

你個名

我係it系gsd嘅同學,今年year1,想問下year2嘅學生資助係幾時申請?

TSFS

好似今日截

,咁點算,上網亂咁交住一啲野先會唔會死

仲差一份Assignment 就有sem break 放

解答關於IVE社會服務 幼兒教育等科目相關問題

係咪下星期就翻學？
我記得SEM 2-3個break得好少日

分開計就好了

就係依條，其他表示輕鬆

Lm

輕輕鬆鬆又一科拎A

但係我Sem3逐個鐘加埋好似有39個鐘 不過希望係分開啦 驚最後先黎爆attendance

唔洗屌歐陽老母既果然勁

學霸咁勁實背晒電a文字題啦

範圍太大，今次就要表示穩B

咁謙虛

BSE YR2 巴打搵工未 JOHNSONCONTROL好唔好

B

同我同一時間回

今日點
利申唔知有冇禁錯機

B2 partition條式無背到

無做cooling load

B1 Tm幾多

26？？

25.8 ya

岩了

有冇做B3
critical path幾多

你地cooling coil load係咪40幾kW
我臨尾先發覺畫過咗格

無做b3

淨記得 Tm

48kW

b1 49kw
b3 110pa 9xpa (唔記得) 90pa
b4 cop 8. diffuser300*300

300*300

有人250*250
要睇阿sir點俾

A part呢

A2 7-0.2 =fcu
有條好似96*10/3600?

唔洗對答案啦 改變唔到

雖然我個腦係咁諗

點會唔諗

air change b part唔係好識 Qs=MC ∆T？
ADPI 90%?

應該係250*250？

我係250*250

臭閪宜家唔比heat capacity
平時用開m delta h冇撚記過cp係幾多

岩阿

250同300都踩踩地界其實

唔係有Ql咩

爆炸lu

乜鳩ql不過半題算啦

預咗最少失20分

其實250 300都ok
但300最近

喺90%

頹到痴左線 以為講緊part a果條
果條唔做做緊咩 亂9咁黎

加油，仲有科

電A 先扣20先

project俾人carry

cop 應該係五點幾
同埋neck size 係250×250
不過其實你寫300×300又唔可以話你錯，nc同neck velocity 都係acceptable , 但我唔知唔同阿sir會用咩角度去改

過期雞肉嗰位ching我諗我應該識你

year 2的資助仲有無得申請？

讀FD sem 3 真係好悶....你話比D野我做都好.. 好似日日等運到咁

背撚到你傻
背撚到你癲

都未到電b/IAQ/C&T
算少野架啦電a

師兄有冇咩提示

翻工，草定錢hd retake

我預左認真讀

27號，冇記錯的話

講笑

睇返10年前啲pp既文字題都幾多花神

好攰
聽日爆seed

聽朝到我呢D IT仔連續兩日上戰場

十年前

今個sem成績唔知有冇得偷跑

唔會的

自己問相熟呀sir

想問問本身有一年以上工作經歷
全日制ive可唔可以drop全人？
會唔會影響cma之類嘅嘢？

你可以申請
但我估多數唔批
好撚煩,要寫report比佢,又要見SDD老師

有冇巴打唔識電，放上黎集思廣益

有無人搵到電A pastpaper
搵撚到傻都搵唔到

BSE4201

啱啱睇返原來返24號，記錯了

考完冇幾耐就要翻。想當年，電又未叉夠就要迎接SEM 3
SEM 3 chur到冇得再chur

電b你遇唔夠時間温。因為有科design a
IAQ/C&T你過左SEM 3先啦
有啲人SEM 3捱唔到就quit 左

TM BSE 希望SEM 3 唔係Tom 教你地design a ，如果唔係就祝你好運，一開波已經要瘋狂做project
每星期要至少交進度畀佢睇。但你唔可以唔交，佢會扣分

我記得嗰時星期一同四係design a ，每日都要不停做。星期一至三要做黎緊星期四要交既野。到星期四交左星期一啲野之後，又要做下星期一要交既野。無限loop

咁電b深唔深，文字多定計多，有冇電project

屯大最正老師咪 jeff siu

時間表見佢同另一個呀sir教，但一星期上一堂，每次5粒鐘

電B應該係成個課程最深既計數科
係ESF既進階版
我就覺得唔深, 但係讀個陣就成班師兄retake黎我個班讀

成科接近純計數科
講3 phase unbalanced, transformer, motor, generator
得motor同generator有少少野背
襯得閒好溫返RLC circuit同3 phase
冇project做, CA係交計數功課, lab同mid-term姐
其實成科就冇咩用, 知道D電機野理論下既功率
現實買motor gen-set咩quantity 都印哂係catalogue
同理論值就差少少, 所以都係信catalogue
最有用係教現實點度下3 phase unbalanced load d active, reactive power
雖然拎左個A, 依家過左2年都唔記得哂點計

完
SEM 3 design a 得1個老師教。design b就唔係

電b有a

可能佢教你嗰班，第二個老師就教其他班。但唔清楚今年有冇變到

唔係wo,有幾個week就tom chan，另外既week就另一個呀sir教

仆街啦，電真係好伏

公平咩？ 咁就冇咁慘

要坐係到5粒鐘瘋狂聽tim Chan講書

電A

jeff siu唔好咩

仆街 好似得罪左個呀air 如果佢爛我gpa點算 appeal得唔得 但佢係個科既科主任

正路一定有a 或a-

下年加油啦

都係砍掉重練

巴打讀咩科

得罪方丈仲想走？

點樣得罪

it

整條玩下

仲知feel到佢有d唔高興

唔想自爆

唔好自爆呀

唔識

加油

好難

巴打同班都唔多人住hall?

做左先，cd rom冇得做，益你地

1213pp
答案一街都係啦

我冇

Electrical A/B?

有個濕鳩表睇架

3-phase
Power/ (_/3)(380)(p.f)(eff)
以我記得呢，只要係3-phase ，就算有1000個都唔洗乘翻個數量？
Single phase 就要乘

如果ea卷太深好多人炒

聽人講話係咪會有機制拉翻高

聽日考個科php 預計死好多人

樓上有人講左話唔會拉curve
炒大半班啦等

要*，不果要查表再*，好麻煩的
希望明天文字唔好咁系，

同埋聽你咁講，電b又有查表?

唔記得lu 。橫掂都B左，遲下我又唔做電呢飯

Yes，但唔難

邊到講過

做都唔夠大電爭
師兄，咩campus

難就難係冇時間你温

我有眼睇過啦，佢話有拉你信唔信丫。佢係拉都淨係拉合格率。合格率正常, 上頭就唔會查，又唔洗要個丫sir寫report。

再加上佢地畀分又冇咩透明度。75分又係A,100分又係A。拉？你諗下好啦

所以如果你個屆份卷好難就係你地黑仔。唔好諗住有得拉。我個人經歷過上年science a既事，係冇拉過

Ive 係好黑暗 有好人sir 同我傾左好多

不過幫d差d合格既人拉返上合格就真既

問下姐唔洗起晒鋼既

我前幾日考份卷都難到仆街 歷屆都冇咁難
今鋪真係睇運

我今日考份IT都難過之前
聽日考寫網頁都預左難先

大家早d休息

食緊字

背緊書?

唔好啦
早d訓，聽日計岩數
穩袋60分仲好

不A 不了

B part都有文字題

total計數60%

學霸實背晒啦

B班的朋友之前考成點

不過不失啦

冇能力拎靚grade

所以你要知道IVE HD個遊戲規則

Sor

有無聽晚考building construction 既同學？

呢科好似得building studies有？讀part time ?

sleep la diu

背晒未

一個civil都冇？

佢背晒啦

又一學霸

唉 早抖啦

聽日考maths 輕輕鬆鬆

上年奧運完左之後
你有冇調翻好生理時鐘

我到依家都未改過成日兩三點先訓

準備好未

條撚腫未

冇 五場考試都係1330先考 6點先訓 輕鬆考冇難度

有冇學霸講下電A啲ans

考完不如休息下啦，反正錯左都無得改

grade己爛

難？

佢a-都當爛

唔難但錯on9野

好彩背中5個test同TT，tn-s system

我個數學阿蛇教書個tone 好似講緊賽馬咁

想問下各位意見
如果揀多媒體 見好多人都話好伏 但係呢科應該係自己比較上係最有興趣
而次選軟件工程好似好chur而且就業前景不明朗
但係我剩係得IT領域比較有興趣同埋有啲底
所以應該點揀好？還是揀DI嘅超媒體或者創意媒體

多媒體我讀過1個sem就知中伏

乜都學啲咁，又要你影相，拍片，剪片，玩ps等等

咁應該揀咩科好 主要睇出路個啲 但係自己冇咩能力係得It方面比較好

一關閘既時候呀…
前面帶頭既馬就係呢一隻…

考Con3003 tm bse同學 阿sir改緊卷啦

電 b1 total124A
b3 touch voltage 大於50
b4 7.幾

我背埋點畫，可惜

d人話唔好比癲馬教

柴大kelvin yip

Software engineer 前景係ok既，但讀既野真係比較深，多媒體就乜撚都要讀既而且d功課係多到你想死咁濟既，仲有超媒體，多媒體同創意媒體呢d係偏design 野多d，所以點揀真係睇你

hd果邊有無面試通知

唔係科科有 你報左咩

有無HST4009手足

勁呀

SE偏向code方面我都比較有興趣嘅 而design都係有興趣 但係見好多人都話呢兩方面都伏 我主要睇前景個啲所以唔知點揀好

對對先

？

勁呀
張圖咁難畫都畫到

如果一定要揀多媒體，應該報超媒體先，入面有科大數據，讀完出嚟嗌價可以嗌高少少

岩唔岩

b1 岩，b4唔記得

其他HD好似已經開始放假

今日我自己半個鐘做完A part
對比上年算易
我見d人做左1個鐘走，個樣信心爆棚

通常呢D出事既多

屌佢個樣，型撚到，
j死我

之前最後一堂呀sir比左份revision我地睇
但係話唔派得比我地
其實revision=tips
revision係咪最重要???

你型啲啦，
半個鐘做晒part a

b3好似唔過50v

咁我建議你揀se會好d既

HD就 ME SE

工程科冇面試 除咗architecture可能有

一個鐘舉手走人

抖埋呢幾日要落地獄

人地話咁樣好型,好好j呀

你就唔啱啦咁早走

我不入地獄誰入地獄

去邊玩

我要將你拯救

係屋企睇下戲打下j咋
五六仲要返工

有冇好戲介紹

日本片啱唔啱
青春電幻物語

AV呢

屌 考埋星期五先放三日假 得果三日

返到6月頭

屌 點解要23號開sem

試過考完第日就開sem

我想問下大約幾時出成績？

問左十次都有啦

大專生啦 識唔識自己搵 information呀

再問祝你爛GPA

再問就year3

想問佢大約幾時出offer左右讀surveying

我講左答埋上次 就一撚定唔會答

下次開post 嗰位巴打順便打埋
上次唔記得打

聽日

今日阿
爆4
屌你老母再問打j射唔出

琴日出左啦

都幾好火喎大家

溫書大壓力 我好善良架

Year 2巴打完哂，但又唔敢搵Full time, 驚炒是但一科就仆街，Part time 又搵唔到，都唔知點好，日日係屋企做廢青

有得做廢青係好幸福既事

等爆4

人生最後個暑假

唉屌，EA要re submit,sem break冇了

讀se要有好既pressure management

但你學既野一定好過multimedia

假設性問題
有20分 full cert
入大學曬銀時定asso工程定I大讀工程攞入學scholarship好 ?

其實有冇得2樣都做

你自己都已經排咗先後次序

pish

我自己覺得I大工程>U曬銀時

讀完I大engine 再升ugc

有理論，有實踐

如果啲科合格可唔可以重讀拉番個grade先報番大學咁

Pass左仲有得再讀既咩

就係想問呢樣野

問黎都多鳩餘

我想問如果交學費入左多錢點算？

year 2 IT狗 sem 5 好驚臨尾香
已經有公司offer,只係全部合格就可以
炒左就真係唔知做咩好
唔開班就要等出年一月retake

陣間考fluid lm

咁個個都爆四啦 伍寶

話說爆4係咪ea+ca=75分
定係前提一定要ea有75%分先

好似係咁:
CA 100分 , EA50分
(100+50)/2=75

個個sem 有中文基本上已經唔洗爆4
頂盡都係3.7

3日sem break

myportal->個人檔案->銀行戶口
之後同返學校講入多左錢
有咩退錢野會入返落你呢個戶口

係語文科同背野科

巴打可唔可以講下bse sem3,有咩要注意，design a 同 software applications 點先高分啲

2個字
運氣。例如丫sir教得好同冇free-rider
(大前題你英文唔差得去邊)

邊幾科要group？

有咩慘得過FYP PRESENT前幾日隊友先玩失蹤
求3 meet offer都咁難

FYP Present唔係計個人分既咩

free rider

自己騎士

下個sem

Design a同咩software (SEM 3)

有啲學系唔係

小朋友group mate同free rider 相差無幾

食自己系列

係，想當年，我個組計埋我有4個人。但有3個都係小朋友，仲慘過食屎。根本就唔係group project

小朋友

小朋友個特徵係點丫？

on9

終於都考完

得返兩日假

SEM 3戲玉來了 chur 到你仆街。係咪覺得冇break過呢？

暑假再做埋IA，之後9月1再返學

冇隊友呀屌屌屌

差唔多要報U了

希望班友仔生性啲#

學霸邊會so我

喂你本身學霸黎

我又冇能力半個鐘做晒part a

又冇3.5 gpa，邊做到學霸

老老豆豆 佢gpa幾多

好似3.5幾

別説了唔係比人話葡萄

不過sem2應該唔夠佢玩
我都係潛水算

B班有個3.5幾?閱讀理解差

想問ive d 印野credit用哂有冇得再買架?好唔方使呀冇得print

冇

呢加year 1 BSE 嗰屆真係多左好多人
如果你地唔係最top個一點幾個%，就一定淨唔入poly
呢加3.5x都冇用，得個interview。之後又有poly HD, city Asso, HKU space同你地爭

唔係有得增值既咩？

點樣增?唔識

問圖書館櫃台拎張quota紙 填完比返佢就搞掂 不過填完好似要等一至兩日先得

今個sem求爆2

知唔知要幾錢?

你成堆啦

我係柴灣果間 都有得申請?

冇呀

多左好多勁人

想請問下part time ive 6點半定7點上堂居多
係唔係會照樣捉遲到 唔夠attendance唔比考
因為就算一收工就狗衝過去campus 都應該會日日遲到

我嗰邊唔洗錢

認真

Sem 3會唔會加print quota ？

唔會

. 2
2

有冇人信

4.2

有冇人知me ty mec4111出左分未？

高手

得番一日抖

點解話BA係伏嘅

呢到有冇LWL既手足

想問LW002號室點去

聽日要過去個邊上堂

星期二開sem 好撚不安

落地獄啦

有冇人知sem3全人洗唔洗又要on99分組

有邊個sem唔洗分 pass左佢就算啦又唔計分

日日要做lab
啲老師好無啦啦好L惡

話咁快又開sem

大家加油 。我就hea到9月

bse實習完就放假？

sem都未開就開始上堂 ? 課程咁趕 ?

係

4月中已經講左未開SEM就要去上

係聽朝要過LWL上,又未去過唔知LW002室即係邊....

大大個 LW 字喺地下嗰幢，002 喺地下，好似左邊

經面向巴士站個條地面通道一直行入去就搵到?
我頭先google map完黎

睇google map街景,LWL個邊D電梯亂到

慘到 訓多日先

Grad

個時間表仲未定好

直入就係

Design A同software application睇唔明

上咗啦？

睇見個project guide都京京

唔撚想自己做晒

最後一日做ive仔(如無意外)

有冇人講下LAN4108 presentation ca 同 ea 要做咩

你果班好差咩

資助15號deadline
聽日先網上交掂唔掂？
岩岩先知15號deadline

上次份電project基本上我自己做哂
其實我廢事煩，組員又唔識做

dead左line仲交

即係點

有冇人知幾時出GPA

請追post

大家唔好屌我
已經追左po啦
thx大家

屌你老母咪屌你老母囉 洗比面你阿？

屌你老母咪屌你老母囉 洗比面你阿

下次大家咩都唔洗覆 等我開心簡尼屌柒佢

JJ bro 聽日開sem啦

已經截止咁仲交黎仲乜？

玩埋聽日就開sem

今日已經開左

止左仲可以交的
不過你預遲好多先派錢

sor,原來係咁

但我今日先交完sem2既EA你已經開左

最慘唔係teammate唔肯做
係唔知分咩比佢做好冇樣野識做既
真係屌又唔係唔屌又唔係
自己啃撚咗佢算

TM BSE上完第一堂既design a 仲要係TOM教既，可唔可以講下有咩心情？

乾脆啲0佢分

又有小朋友？ 你教得佢地黎，你自己都做完啦。教完佢地有野錯又要我改，浪費哂我啲時間

我都喺咁諗

好撚不安呀

+1

因為真係辛苦啊

錫番你
唔好嬲嬲豬

又要入地獄

幾時知語文科有冇炒

唉 好多killer

聽講sem3科野好難

係咪presentation 4108

report

有冇人知ca同ea 要做乜 ?

出年sem5科英文都肥唔少

sem5科英文要背野 岩哂我

編時間表既死全家

4108要present?

4107先係report
Present好易姐
好過sem5

起身屌閪啦

又遲到

1030

8半

有冇人知gpa幾時出

14/7(農歷)

原來retake有資助

畢業等出gpa
唔好kill我呀
Condition要3.6

Design A好撚難呀

畫下份layout先

你退學啦

爆4都唔洗咁串呀

岩岩上完

晝cad

都唔知要做乜

4233？

爆4等入u係串d既

4232

bully 佢

4108係點考㗎
幾長preparation time?
要考幾耐

好

今日上左第一堂
ca : 3 mins，要用一樣野(visual aid)幫你present
ea : 4 mins，畀廿分鐘你準備然後present

呢科易唔易炒

感覺上易過LAN3003

我4107

應該打電話問體育部 定 sao 個d

想問下咁多位BSE師兄
Design A同software難唔難爛grade？

想問下咁多位BSE師兄
Design A同software易唔易爛grade？

真喺好趕

Hea左日
仲未有感覺

quit未

佢未上水叫我quit

design A可唔可以同我一組

你過黎我果班囉

你自己carry左個mini project
自己招人都得啦

聽日寫信比院長

我仲未開工呀

你大叫一聲 應該會有人埋你堆啦

毒撚唔夠膽大叫

星期一至四唔係8半就9點

笑咗

早啲放

到你地了。睇下邊個老師
TM BSE 除左Tom仲有邊個？
呢加都未算chur，遲下中期又有SDD同英文功課，電A同software 等等又有test

師兄 唔係好搞得掂

sdd屌

起稿未

聽日繼續

不過有day off

好不安啊

屌你 落狗屎

咁都仲黃雨

哇你老母落大雨翻柴大真係4D水舞間

頭到腳濕晒

10半堂係咪cancel

洗唔洗翻

唔洗上就on9了，上緊8:30堂

自己cancel咪得，落咁大雨翻屋企最安全

唔該紅雨頂到11點

雨晝有堂就翻左先…

下晝

有冇機會全日keep住紅雨唔使上堂

11點個人認為應該涯到

我都覺得有啲機

仍然紅色

唔洗翻了

全日唔洗番
Sem3有Dayoff

黑雨

黑埋

me2

你今日本身1030？

訓到宜家

1130

咁奇怪 上一個鐘放飯？

下午得黃照cancel?
幫我上vtc check pls

自爆

自己上唔撚到vtc個網咩

要番呀

黃秋生:上個網都懶

有無人知MH ENG 個DEPARTMENT HEAD
姓胡果個教得好唔好 嚴唔嚴

嗰個都會教書嘅咩

4108份CA年年都有USB

係咪大熱門黎

Sem 2份report...我果班肥左18個

全班得30人

肥左係咪平時英文不嬲廢開個班呢

呢個唔清楚 miss靜係話 好失望 諗唔到會咁多人肥

sem2個個都肥 我諗打後個d QF level 4 course 都可以儲定錢
sem2 又係背格式就得

佢講SEM2係講緊YR2果個REPORT定係3103

有冇做緊design A嘅烈士

SEM5 個個係proposal SEM2係report

日日8半至5半 冇假真係好攰

不如講code number啦

Lan 4107

dup緊幅閪layout

上都未上過 少一個星期做

垃圾design a

救我

救下我地呀

我想問
SDD個個時數 HD
係咪參加4個鍾事業既野就得
但最後埋數係幾時?
我而家都未報過

唔參加都得

認真
但佢講到好認真咁款
我知會扣分,所以驚
依家得返兩個活動,一個好似唔計
所以想知幾時埋數
SEM3 埋數我就仆街了

呀sir/miss 會同你講幾時埋數
身邊幾個fd都冇參加過任何活動
冇走過一堂 全部返足 最後一樣冇事

完
所有PolyU-Speed( PolyU-Awards )既科今年係尾班車。你地又少左個逃生門 。
同埋我見PolyU Speed-Awards既好似冇搞Engine 科。

所以工程科:(IVE)
EE(大電) HD->Degree
HKU-EE(UGC)
PolyU-EE(UGC)
RMIT-EE(SF)

BSE HD->Degree
PolyU-BSE(UGC)
THEI-BSE(SF)

MECH PT(SF)都冇埋

想點救先？

好啦

如果SDD都FAIL真係好7

我嗰時好彩SDD miss 睇得好開
佢都知佢呢科又浪費時間又冇用，佢覺得唔好意思。之後決定幫我地。就算我地冇任何活動時數都放過我地

SDD真係好垃圾

見唔少EE師兄去左讀ee

EE HD-> EE degree?

讀ee我寧願出去碌番兩年

但有冇人知其實幾時埋數
如果係SEM3完左埋我就拿野

連方向都無 唔知點做

本身都參加左6,7個活動
之後校外都有一D比賽 點知呀蛇話唔計
不過都夠晒時數
至於deadline呀蛇話班班唔同 唔知好似上SDD400幾之前埋數?
我個人就係SEM3完埋數

點算阿大家 升唔到U點算

奶西清帶領住我地班bse仔

出嚟做

我諗住參加2個活動
係關於咩CAREER,要4個鐘
但MY PORTAL報名個度得返1個係計入呢個時數
所以我SEM3埋數就真係收得皮
依家個心仲羅羅攣

Electrical Eng HD -> electronic eng degree

私底拉幾個同學搵呀蛇
呀蛇會比D 19 HELPER你做砌夠時數 (應該)

入唔返EE ugc 就諗住讀electronic

咁就死得啦

Layout plan first

原來係EIE
EIE條路好窄，佢又唔夠IT黎，又未去到真正既BEng level

多謝你既意見巴打
諗住聽日搵個MISS式者下星期上堂問佢

搞掂咗 跟住呢
上個sem死做數 例同standard嗰啲唔係好識

你都要讀degree架，遲下啲HD/Asso 執到7788你冇個degree係手都幾煩。
總之
Year 1-GPA<3.4
就唔好諗poly ，THEI 啦

之後要計數，個丫sir應該未教喎。頭個星期搞掂layout plan 就得。

佢講咗好多野 不過我唔係好記得

擺位都唔係好識

巴打你carry成組?

carry唔起

咁姐係又有free rider

無其他組埋 無計

佢有冇dimension畀你？

有 外圍嗰啲

畫哂座標先，例如1,2,3,4,5,6
A,B,C,D,E
連哂一齊幫你定位。至於細緻位用間尺度，再計翻比例

例如A->B
100,000(dimension)，間尺度到10cm

The length of office A
X(dimension)，間尺度到5cm

100,000. X
———— = ———
10. 5
X=50,000(Dimension)
The length of office A (In AutoCAD) 50,000

奶西清
畫layout plan打後唔識係咪要係WSD , IOP嗰啲 搵資料

計左數先，例如個loading unit 幾多等等。唔洗咁快去揾design criteria

我依淨喺知話個plan,然後搵面積查表

去沙大既話,搭地鐵火炭站落之後行邊到會快D?

行近河個條天橋?之後行單車路?

要過去沙大HKVEP個到拎FD個陣職業英文張cert

bse讀 uwe topup好唔好

有無人知year2 sem5幾時出成績

睇完咪又係要讀Year3

咩成績？
如果你夠2.6以上就入THEI
THEI > UWE
THEI 有HKIE
UWE冇HKIE得CIBSE
但考牌難度
CIBSE>>>>>>>>>>>>>>HKIE，因為CIBSE 係國際性。
仲有，如果想係香港考，就要補翻個BSE master，但一定要高分先得。至於讀完THEI 可以唔洗讀master都考到。

係咪聽日12點可以上myportal睇合唔合格

Cibse會難過hkie？

CIBSE係國際性，HKIE係香港。
我丫sir兩邊都有chartered ，佢話HKIE係for 香港only。如果要到外國就煩好多比起CIBSE

自從回歸左後HKIE冇咁吃香
利申，以上既係一個chartered 左既丫sir話我知。有咩錯唔好屌我

邊到聽翻黎

個個呀sir都話hkie難
又要即場左2000字英文比佢
依家考牌都係考cibse之後轉番做Hkie
申利9up 加上堂唔聽書
同埋其實我覺得唔洗咁早諗你考唔考到牌
因為本身申請既要求都好高 有排既事

諗住讀uwe full time，拎個topup揸手

攞左先

正常丫，一定要求高

sdd個d活動真係咁緊要 ？

識人讀建築學
一個活動都冇報

最後冇事

活動時數唔夠都會冇事,我就係活例子

英文開始打電話

喂，呢到有冇人入左VTC個管弦樂團?

pass

怕什麼!

聽講唔可以走堂
因為唔夠幾多時數
就直接扣幾多attendance

今日去完沙大黎,火炭站行過去條路咁鬼死長

拎完野行翻去火炭站好攰

今日無收到電話係咪即係pass sem5英文

聽講嗰到好多
你邊到攰？如果係膊頭小心係畀……

隻腳

同埋沙大係咪未開sem
入到去好少人

下次讀hd想加入
有冇多d detail?

你係咪行錯路

開左啦wo
btw我都唔知點解會咁少人

我係火炭A出口出黎
之後行去天橋之後轉右落單車路
經過隧道仔之後行個條好近公路個條小路

係咪行錯路

沙田冇i大架wor 師兄你...去..左邊

諗緊入唔入 ，練習要係MH，仲要係夜晚。我地呢啲住開新界會覺得好遠。但又想參加，因為太鐘意管弦樂團。

BTW，玩開咩？木管？銅管？定係小/中/大提琴之類？我想學單簧管，因為音聲幾柔和同舒服。
利申，玩開銅管

真喺無

我地班炒2個

點解咁講

LAN3103 炒好多人，lv. 4 英文真係要醒醒定定

而家見到4108好驚

呢科咁易都炒?

a-左

語文中心出面好多retake notice

呢科PASS應該唔難架WOR

有個fd明明我教好晒佢格式
考完出黎對下啲point suggestion都合理
但佢fail左
佢英文都正常 ive黎講
Dse都拎2
佢依家頹左

想知覆卷有冇用

語文科會易啲有用聽講
不過成功例子一定唔多

之前問過D老師

佢話如果真係差少少都會幫手拉翻合格

差太遠就唔會拉

所以D上訴成日咁難成功就係咁
因為D老師如果見到你D分數差少少
已經會幫你做左一次拉分既程序,加左分夠合格就加,加左都仲唔夠多數唔會救

咁係咪如果F咗就唔使覆

唔係聽日可以睇retake 咩响選科嗰度，如果冇咪合格囉，我上個sem都係咁

reg科前佢地之前會打電話通知你要reg科，驚死你唔知

Mportal嗰度

下，咁快？聽日幾點？

係咪姐係未有電話=穩陣？

先幾個星期lang dept (cw) 叫人去六樓星期二睇下使唔使retake ! 唔知其他campus會點處理 ! 最好上myportal睇下 !

柴大有得上6樓睇分未

冇分睇 剩係知洗唔洗re
我果班有十幾個

睇到唔使用money硬接已經安心好多，已經唔求佢畀你睇grade ! 預左爛grade !

痴撚線
今年老師係咪改錯左呀
成堆人retake
我班有啲英文廢到仆街又pass
英文好過廢嗰啲反而炒

係張list有名/student number先要retake?
搵日上去睇

聽日有得上myportal睇有冇炒到d科？
用網上選科果度睇？
我19號先考完最後一科 佢有冇咁快改哂卷

長笛JJ
中學玩左6年但冇考到級

on9炒左英文
明明有跟佢格式

Ca如何同埋有冇做net language?
正正常常唔會炒wo

係咪12點就有？巧京京喔

ca合格同埋net language 有做晒
有fd ca f左 都無fail.....

我fd ca f左都冇fail阿
咁你應該ea有d大錯誤了

小號
考完5級(未考樂理)之後因為dse停左。到呢加未學翻。遲下諗住學翻考上去再入管弦樂團
我想學單簧管

派左一科分 創意類科目
唔知點解咁低分
係咪我黑個TUTOR憎

咩科

苦戰中

IT系 咩科就唔講 講左應該會比人認得

好期待放GPA

幾號出

……

屌你,ok?

出左

聽日夜晚準時睇有咩科炒

幾點？

...

要開新